\section{Echtzeitvergleich}
\label{sec:problemstellung-echtzeitvergleich}

Die in den Abschnitten zuvor erläuterten Problemstellungen beschreiben eine Datenanalyse im Anschluss an die eigentliche sportliche Aktivität.
Im dritten Schritt dieser Arbeit soll diese Analyse der Daten parallel zur Aufzeichnung der Aktivität durchgeführt werden und soll somit auch während des Sports bereits Ergebnisse liefern.
An die hierzu entwickelten Algorithmen werden nacheinander Datenpunkte übermittelt und nicht die Aktivität als Ganzes übergeben. Sollte der Algorithmus eine Erkenntnis aus den Daten gezogen haben, so wird diese der benutzenden Person mitgeteilt.

Diese Problemstellung besteht aus zwei Teilen. Für beide zuvor erläuterten Probleme wird je ein Algorithmus implementiert, der die identische Funktionalität in Echtzeit durchführt. Dies bedeutet, dass beide Algorithmen die selben Informationen in der selben Qualität, wie zuvor erläutert, zurückliefern sollen.

Um für diese Problemstellung nicht eine vollständige Tracking-App implementieren zu müssen, wird deren Verhalten in einem webbasierten Prototypen simuliert. In einer realen Tracking-App könnten die berechneten Ergebnisse beispielsweise der sporttreibenden Person über Kopfhörer mitgeteilt werden.